中共臨死前係鍾意扮勁。孟晚舟係咁。國安法係咁。

孟晚舟喺有裁決前成班人影勝利相做咩？
正常有信心都等正式判左冇罪之後影，點解事前影?
因為佢知死硬，事前唔影事後就冇得影。

點解中共咁急攪香港?
因為中共今年滅亡，唔攪就冇得攪。

變遺照了

取消同美元掛勾 先滅到共

愈膽怯 就愈要裝作輕鬆

請緊記。

虛則實之，實則虛之
-孫習子兵法

所以中共好快滅亡。

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

得番4日

寫左遺書未

等睇